兵-語

感激有你
仲有咩例句